［北海道］洞爺湖 定 支芴湖？二揀一

一個人去，冇租車，住札幌jr果邊，主要影相
邊個湖靚啲 ？
5月頭去，上網睇平均氣溫12度左右，大約等於香港幾多度？

支芴湖啦，離札幌近又易行湖景又算靚。